緊守「私了」必要基於自衛還擊原則，守住道德高地先會嬴到國際認同！

私了係雙刃刀，反映無警情況下市民自救既荒謬
但喬裝警日後可能會用，抹黑我地，隨時俾人大造文章
所以大家要互相監察，唔能夠太安心

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔好卑仇恨充滿自己
要還手 要自衛 不主動出擊

收皮啦,狗要抹黑,唔洗借口
左膠咪多事左撚住晒tim ar

認同

push

收嗲啦，互相監察同篤灰批鬥有咩分別，想羸就收埋你呢啲無謂嘅道德觀

有用腦諗下都知
要贏唔係要打死藍屍 打死黑警
係要俾國際睇到香港人人權被打壓
警黑勾結打市民正正係其中一樣

我冇話唔可以還手，最應該就係邊個打我地，就打番邊個
打到佢冇得再打其他人為武力原則

左咩膠姐？還擊既需要 同 不失輿論 係同樣重要！
人地用手打人 我地拳腳圍毆佢
人地用刀斬人 我地用番武器圍毆佢

唔主動出手咁撚簡單都做唔到？